《埋理作樂》 好似幾正

《埋班作樂》➖線上作品集試聽會
將於今晚10:00 喺谷live推出

從記招而今，剛好8個月，
從疫情剛開始到，未需要戴口罩，
到現在
製作團隊都無怠慢過每一個細節
仍努力認真咁完成每一首作品，

同時，12首作品即將於各大音樂平台推出。

今日先有
部份演唱單位及監製導師將線上現身試聽會，分享創作歷程。
10:00谷live 網上直播 !